范徐麗泰：如不信一國兩制 最好離開香港

高鐵「一地兩檢」方案爭議持續，全國人大常委范徐麗泰接受《星島日報》訪問時明言，如不信「一國兩制」，最好離開香港，「我都聽聞不少人鍾意去台灣，覺得生活不錯，都可以考慮」。

其他報道：行動派有準備﹕判監陸續有來 劉兆佳﹕港需年輕政團推改革 惟勿背離民意

范徐麗泰在訪問中指出，高鐵西九站內地口岸區在法律上「視之為」香港特區外，不會違反《基本法》第，而「一地兩檢」並非「割地」，因現時香港只是租地予內地，「塊地是我們的，無割過畀人，不是無償，而是有代價」。

她又稱，中央只是幫助特區政府，不實行「一地兩檢」對內地無損失，「最有利係香港，其實人哋幫緊你，對佢來講唔做無損失，但現在幫你連接內地鐵路網，對你香港有利嘛，站在一國立場，幫下手無所謂」，批評泛民危言聳聽，逢中必反，將內地執法人員「妖魔化到極致」。

范徐麗泰明言，「一地兩檢」是信任問題，「如果你是不信，覺得內地政府隨時想破壞『一國兩制』，如果你這樣想，最好方法是離開香港」，又笑言「我都聽聞不少人鍾意去台灣，覺得生活不錯，都可以考慮」。

至於前《基本法》草委李柱銘憂慮，若日後再發生「佔中」，內地可以短租香港被佔區域，在該區域使用內地法律，范徐麗泰指摘李柱銘危言聳聽，質疑李柱銘說話是否可信。

FUCK CHINA

幾時捐曬全身器官比你條垃圾女

如不想被強姦
請用紅毛泥封西

同你個仔講唔好學人申請禁制令

所以你老公一早離開左

佢幾時移民落地獄

洗撚你講呀?

言談嘴臉已經完全唔掩飾

如不想用屍肝，可以搬去地獄！！！！

「我都聽聞不少人鍾意去台灣，覺得生活不錯，都可以考慮」。
台灣唔係中國一部分
反了反了

講得岩，死港豬

就係因為冇先叫你離開香港

范駿華，如不喜歡狗隻吠叫，最好離開逸瓏灣

你唔好離開香港？你不如返上支那啦

最唔信一國兩制既應該係中共
唔係點會要千方百計去違背承諾同破壞

所以中共最應該滾出香港

范徐麗泰明言，「一地兩檢」是信任問題，「如果你是不信，覺得內地政府隨時想破壞『一國兩制』，如果你這樣想，最好方法是離開香港」，又笑言
「我都聽聞不少人鍾意去台灣，覺得生活不錯，都可以考慮」。

如不滿意__現況可搬去__

如共產黨人不相信國民政府，可以離開去蘇聯

屌你主子都冇走啦

收皮啦 , 不滿意港獨可以取消強加香港人既中國籍

支那婆

台獨之母

落地獄la